恆生指數呢個發明真係好撚on9

老實講句 某隻恆生指數股大升/大跌 關其他唔同行業既股乜事先

點解依加你幾十隻大股圍威喂 夾條指數出黎 就算其他股同隻大股原全冇關係 你升你跌 都影響埋人地個升跌先 公平咩?

呢個指數根本冇參考價值(包含個幾十隻另計) 都唔知點解個個都睇住佢做買賣 痴線

利申：恆指大跌個時一定驚撚到仆街人踩人式走

dji得30 隻股,係咪更圍威喂

係，宜家好多股都跟跌唔跟升，勁on9

仲要國企都撈一大堆。完全同香港無咩關係sosad。香港公司又有堆係外國公司。總之就係亂。無得預方向。

股票依個發仲ON9 間公司生意好唔好同股值有咩關係先

係，冇人買話知你生意好唔好，你自己一個咪買飽佢睇佢升唔升
但偏偏就垃圾廢紙都有人搶

個真個句啦 呢幾十隻股夾條數出黎 一個唔小心幾隻大跌 拖累埋其他股暴跌 點計都唔撚著數啦 唉 我唔撚理 搵人搞搞佢 消滅恆指

仲話可以用呢個指數黎作參考 反而呢個指數騎劫左個股市就真

玩埋呢水我都應該轉去玩美股
香港市同支那市無乜分別
個個靠吹
越黎越多老千股上
美股嗰d 起碼真係國際大企

spy 500都係好多唔同行業，唔鍾意不如唔好買股票，買債算啦

百害而無一利

大部份身家去左美股

港股淨番少少當睇新聞